[集思廣益] 呢八個月來韓國人咁撐我地 可以點幫返佢地？

今日韓國感染人數已經破千，社區傳播已經失控，港共直頭對韓國封埋關。成個反送中以來韓國人一直咁撐我哋，而家係時候做啲嘢幫返人地

文在寅政府奶共係一回事，但韓國平民都係中共肺炎受害者，而家疫情失控程度僅次於中國，韓國人反中情緒已經空前高漲，之前仲有聯署要求禁止中國人入境，係反共立場上都係手足來

出錢出力寄物資傳資訊乜都好，我哋應該諗下點樣幫返佢哋

韓國人準備爆 大規模排斥同趕絕緊支那人 50萬人請願要求封關

韓國人近代史上一直處於民主抗爭嘅前線，先後經歷過1980光州運動、1987六月運動、2016反朴槿惠示威，普遍都好明白香港人嘅處境。我地走緊嘅路，佢地一早已經走過，係追求民主上算係前輩，成場反送中革命以來韓國主流民意都企係我地呢邊，一直不遺餘力咁撐我地撐到出晒面

香港嘅情況一直都係韓國新聞嘅焦點，有乜風吹草動嘢嘢都上到人地 top news，自舊年6月起已經一直派記者來到香港前線，KBS亦整咗訪問港警同有關香港人被殺嘅專輯節目

真。核彈 KBS時事直擊核彈終結

韓國KBS訪問 香港被自殺

時事追擊 - 香港被自殺

演員金義聖一直身體力行支持香港，大家都好清楚，除咗發起 #Eye4HK 行動，早幾個月仲直頭飛來香港上埋前線

金義聖《Straight》報導香港抗爭

探查企劃Straight《香港的憤怒—金義聖》

真係希望有朝一日金義聖先生可以參演香港嘅電影，光復成功之後一定要邀請佢來，未演出電影前都起碼要去煲底相擁下先

韓國大學生撐香港，撐到同中國留學生開片，然後去中國領事館示威

成日係明洞舉辦遊行集會聲援香港

首爾大學生「沉默遊行」聲援香港 抗議南韓政府未有發聲撐港人

韓國校園裏的香港話題：本地學生捲入衝突和中國留學生對峙

港警攻打 CU 同 Poly 校園，亦深深引起韓國人對學運嘅共鳴，喚醒當地學運曾被血腥鎮壓嘅記憶，將中大理大戰役同延世大學比較

有手足係弘大搞反送中展覽，勁多當地人去捧場，留低大量打氣字句

韓國人真係一直 Stand with Hong Kong，咁我地可以點樣報答人地？
1. 雖然我地仲係自身難保，但都盡量幫韓國人渡過疫情難關
2. 以後多啲去韓國旅行
3. 多啲支持韓國產品，進口韓國貨，將黃色經濟圈擴大至貿易層面，建立黃色貿易圈
4. 黃店可以考慮俾優惠/特別待遇韓國遊客
5. 將來多啲學術交流同合作，尤其是科研技術方面

韓國人 we connect 到如此程度，我地都應該係時候幫返人地，唔可以忘恩負義

Stand with Hong Kong
Stand with Korea

推

推！
暫時可以做真係得進口韓貨，幫趁韓店自己都冇口罩，捐唔到俾佢哋。

起碼幫佢地打打氣先 入面有絲打幫手翻譯你嘅信息做韓文 然後自己放上Twitter 俾佢地知道香港人都支持佢地

終於有機會同韓國手足講聲加油

支持

true

唔知鍾樂偉會唔會可以幫手諗下，佢係韓國都識咁多人，至少比較快可以知道佢地需要乜，同埋可以點做

昨日有Twitter 聲援佢地，但係全世界都唔夠口罩可以點分到比佢地

而且有唔少KF98個啲都係韓國黎

反送中之前好憎韓狗，但真正做到 #standwithhongkong 真係得韓國人

不如集合人手車HK Mask 之後連 filter送過去

有冇人幫手推下啊

有冇身處韓國嘅手足可以講下而家嗰邊缺唔缺口罩同其他消毒用品？

以香港市民名義拍條南韓加油得唔得?

推一推

真係要幫下佢地手，佢地真係幾大獲

賣返口罩比佢

push

Push

Pish

有冇身處韓國嘅手足？